\documentclass[11pt]{article}
\usepackage{a4wide}

\usepackage [spanish] {babel}
\usepackage [T1] {fontenc}
\usepackage[latin1] {inputenc}

\begin{document}
\begin{flushright}
    Viernes, 03 de Octubre de 2014
\end{flushright}
\begin{flushleft}
Sra. Directora De la Carrrera de Licenciatura en Ciencias de la Computaci\'on \\
Facultad de Ciencias Exactas, Ingenier\'ia y Agrimensura \\
Universidad Nacional de Rosario\\
Dra. Ana Casali:
\end{flushleft}
Por la presente me dirijo a Ud. en condici\'on de alumno regular de la carrera
de Licenciatura en Ciencias de la Computaci\'on a fin de solicitar la aprobaci\'on
de mi propuesta de tesina titulada: \textbf{\textit{Simulaci\'on de programas paralelos en Haskell}},
para aprobar la materia \textit{"T-523 Tesina"} de dicha carrera.
La tesina sera dirigida por Mauro Jaskelioff y codirigida por Exequiel Rivas, 
que aceptan desempe\~narse como director y codirector respectivamente.


\vspace{3cm}
\begin{tabular}{l@{\hspace{4em}}l@{\hspace{4em}}ll}
  Mart\'in Arnaldo Ceresa & 
  Mauro Jaskelioff &
  Exequiel Rivas \\
  D.N.I. : 35130605 & & \\
  Legajo: C-5632/4 & &
\end{tabular}
\end{document}
